{
    "DT_GERACAO": "19/08/2024",
    "HH_GERACAO": "19:30:28",
    "ANO_ELEICAO": "2024",
    "CD_TIPO_ELEICAO": "2",
    "NM_TIPO_ELEICAO": "ELEI\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA",
    "NR_TURNO": "1",
    "CD_ELEICAO": "619",
    "DS_ELEICAO": "Elei\u00e7\u00f5es Municipais 2024",
    "DT_ELEICAO": "06/10/2024",
    "TP_ABRANGENCIA_ELEICAO": "MUNICIPAL",
    "SG_UF": "SP",
    "SG_UE": "63053",
    "NM_UE": "CAP\u00c3O BONITO",
    "CD_CARGO": "13",
    "DS_CARGO": "VEREADOR",
    "NR_CANDIDATO": "10777",
    "NM_CANDIDATO": "CIRO CESAR FERRAZ",
    "NM_URNA_CANDIDATO": "BAIXINHO DO CIRCULAR",
    "NM_SOCIAL_CANDIDATO": "#NULO#",
    "NR_CPF_CANDIDATO": "-4",
    "DS_EMAIL": "N\u00c3O DIVULG\u00c1VEL",
    "CD_SITUACAO_CANDIDATURA": "-3",
    "DS_SITUACAO_CANDIDATURA": "#NE",
    "TP_AGREMIACAO": "PARTIDO ISOLADO",
    "NR_PARTIDO": "10",
    "SG_PARTIDO": "REPUBLICANOS",
    "NM_PARTIDO": "REPUBLICANOS",
    "NR_FEDERACAO": "-1",
    "NM_FEDERACAO": "#NULO#",
    "SG_FEDERACAO": "#NULO#",
    "DS_COMPOSICAO_FEDERACAO": "#NULO#",
    "SQ_COLIGACAO": "250001704385",
    "NM_COLIGACAO": "PARTIDO ISOLADO",
    "DS_COMPOSICAO_COLIGACAO": "REPUBLICANOS - REPUBLICANOS - CAP\u00c3O BONITO - SP",
    "SG_UF_NASCIMENTO": "SP",
    "DT_NASCIMENTO": "10/03/1972",
    "NR_TITULO_ELEITORAL_CANDIDATO": "178262730116",
    "CD_GENERO": "2",
    "DS_GENERO": "MASCULINO",
    "CD_GRAU_INSTRUCAO": "6",
    "DS_GRAU_INSTRUCAO": "ENSINO M\u00c9DIO COMPLETO",
    "CD_ESTADO_CIVIL": "3",
    "DS_ESTADO_CIVIL": "CASADO(A)",
    "CD_COR_RACA": "01",
    "DS_COR_RACA": "BRANCA",
    "CD_OCUPACAO": "531",
    "DS_OCUPACAO": "MOTORISTA DE VE\u00cdCULOS DE TRANSPORTE COLETIVO DE PASSAGEIROS",
    "CD_SIT_TOT_TURNO": "-1",
    "DS_SIT_TOT_TURNO": "#NULO#"
}